有冇人知道當年NudeGuys個anthony而家咩下落？

好似去左外國讀書
上年係佢個partners個channel傾左幾句電話之後
就再冇音訊
有冇人有佢IG?
想知佢近況係點

Pish

尋晚開咗live

咩名